黃毓民: 泛民先走 剩下年青人去衝 然後受靶

黃毓民 毓民踩場 ep1097
泛民先走 剩下年青人去衝 然後受靶

賤種黃毓民 分化同路人